謝偉俊：建制會扮演反對派 日後較辛苦

...
15名民主派離開議會後，只餘下兩名非建制派留守議會。外界擔心議事廳從此變一言堂，自稱是建制派中的「反對派」謝偉俊否認有關說法，指自己支持議會內有反對派的聲音，惟應以「優質民主派」方式就事件理性討論，批評民主派過往不斷打鐘點人數、提規程問題等「小學雞」方式拖延議會進度。
謝偉俊又稱，在民主派議員缺席下，相信建制派往後少不免要肩負起「反對派」的聲音，避免議會內只餘下一種聲音，「當冇人再幫我哋做呢啲角色嘅時候，自不然我哋就多多少少都要扮演多啲呢啲角色」，聲稱建制派會在不觸犯北京底線的前提下，兼容反對政府的聲音，預計建制派往後日子會較「辛苦」。
...

要扮係辛苦啲既

You are well paid for it

自己玩飽佢

咁講野都得

DSE説話咩，係要有人扮唔同立場

獻世派開會：屌你老母 你@$？！！
最後投票：贊成

終於唔洗有班友乜9都盲反
可能好事黎

扮反對派好大風險㗎
你因住問咗D唔應該問ge嘢
你阿爺紀律在案啊

洗撚扮咩
仲邊有傻仔會理入面做乜春

你都知自己係扮呢

精神D

外界擔心議事廳從此變一言堂,DQ個刻就邊左一言堂啦

最尾會達成共識 加分

反咩對，為反而反? 政府有咩唔好，準備dq佢

為反對而反對

全世界都知佢地扮，但都要繼續扮
仲要小心唔好反對過頭

要推左走右

用d on9理由反對 之後再扮被說服
最後沒有沒有沒有通過

以後扮工要度劇本

原來要扮
扮完咪又係要禁贊成制 on99

無左攬炒派
我地就係要你做實事
你又反咩野對派呀

以後唔叫建制AB隊
要改口叫反對派AB隊

仲慘過中學玩小組討論要扮達成共識

屌你老母都唔知做乜撚
之前又話要效率
無人阻住地球轉 唔係學支那咁
一黨話事咩 唔比腥港有效率呀

又可以借機同白姐姐影新一套天體寫真

原來係戲子

真係辛撚苦晒你地

要請人寫劇本 照稿讀 搵Viu班藝員做都得喇

佢講出嚟係咪真心覺得無問題

10萬人工戲子

買本返去睇下

摭醜布斬冇埋

扮咩 快快脆脆變香港市 行中國果套
呢家中國咁強大好失禮咩？ 做咩要扮西方果套民主？

議員要係議會到扮嘢
成個社會都幾撚淒涼

笑撚死
成班扮埋民主派個份=有兩種聲音
支那民主

辛苦晒
強烈要求政府加扮反對派既建制人工

假議員

吓 有反對派不乎國情喎
沒有沒有 通過 先係㗎嘛

中國語文科 試卷四 說話能力

我覺得唔好囉！（投讚成）

政府如果做得啱點解要扮反對，咁即係之前反對派反對嘅野係啱架

笑死，撚到泛民冇聲出

反對你，但會投贊成

扮 唔係真係反對

好似支共咁內定一兩個人撳反對咪得
使乜咁辛苦

自己講埋出嚟都得

好嬲好嬲 多左野做

黃:屌,得保皇垃圾響入面,扮乜
藍:屌,得建制派響入面,仲唔快D通過,扮乜反對

口扮反對
票投贊成

扮扮下唔覺意過左火位，国安法侍候

要反對就反對嫁咩
要扮嫁咩

死保皇狗繼續吠

你有無睇佢同黃之鋒喺港台嘅辯論節目

放心啦，之前咪跟爆過佢地d問題係比政府幫佢地度，有曬稿同答案
佢地都係跟稿問
係辛苦班ao要人格分裂

慢慢做埋啲馬騮戲佢

on9唔係扮

反完但表決果時一致通過

保皇反對派
心入面唔想all in林鄭
但無得唔支持佢
依家又要扮到唔支持

泛民俾你哋撚到隻狗咁, 仲想人哋繼續留喺度聽你枝笛做忠誠反對派

啱架啦, 呢啲閪工, 你做埋佢啦~

以前要班友對抗民主派
而家無民主派，要重新搵角色證明自己既價值

我反對 我反對 我贊成

笑撚死, 保皇黨:仆街 以為一個人做兩份野要求加薪

議員係演員

係, 諗緊點可以慢小小 最好拖到唔洗開/做 例如:勞工法/的士牌果D

以後

藍：屌，仲要班立法會議員來出糧做咩？執咗立法會，D錢用來派好過啦

on9 到一個點

乜撚呀

到差唔多要cut人cut筆直個陣
就會搵投得最多反對個幾個黎開刀

咪玩啦 呢條友
自己提議案
自己投反對票架喎

做乜咁誠實，即係話個所謂議會一直都只係做戲
呢套戲都幾貴喎年年洗幾十億

自編自導自演

邊個淫蕩啊，你淫蕩；邊個淫蕩啊，我淫蕩

5毛狗？

霞姨

請你翻嚟做大戲咩

邊個扮，藍絲就唔投俾佢， 抽簽啦

加油啦你哋

我哋唔玩㗎啦

無左泛民之後成班醜態一野就出哂黎

扮演

白偉浚要做民主黨B隊

岩啦，大家都知民主係扮出黎

原來搵人扮就唔係一言堂

冇左建制B隊，就自己去做泛民B隊

佢又幾誠實

依家係到講就威，到要搵人扮反對派嗰陣，個個都縮沙唔肯扮

有蟲泰沛然，唔駛搵人扮

大陸狗 blocked

唔敢投反對票驚被DQ

反正cctvb 剩係報詢問環節 都唔會投票

詢問環節: 阿 局長 請你解釋 ..要向我地市民交代
投票 : 讚成

精神病

係扮演
唔係真

雌雄同體？

辛苦晒
其實支那嗰啲反對派律師法官日日都係咁扮

扮

咁多年黎都係
一邊做黑面 一邊做白面
齊齊呃糧架啦

拉布呃糧叫好 ?

扮乜春? 依家玩cosplay?

因為B隊總辭

就憑你地以往嘅議事質素
都係收做返舉手機器算啦

方法無問題

人有問題啫泛民呃糧唔代表得返建制係好事

洗鬼討論咩 直接投票過會算啦 點都係投贊成

佢究竟講緊乜撚野，當自己拍做緊戲？

咁樣晒account法 五毛account放題?

已封鎖會員 - 自動程式AI

精神分裂

BTW 係白偉俊

姐係平時唔撚做野好爽皮啦

話唔定係終於唔駛扮呢

國皇的新衣

有鄭松泰扮就夠啦

拉布係一種議會抗爭手法比你話呃糧

辛苦晒

情神分裂

遮醜布都冇埋
「中間派」等俾人清算啦

是但啦，係咪都會投贊成

梗係辛苦啦
獻世派咁撚人才輩出 辯才無雙

大家留意下 扮架咋
唔小心講左出口？

辛苦哂囉

無俾保安抬走過唔好話自己係反對派！

會議時：反反反鬧鬧鬧屌屌屌

投票時：贊成
(然後同傳媒講含淚贊成)

原來會考學d野真係有用

誠實豆沙包

中國式反對

講埋出黎, 拿 我地扮架咋
唔係真係有兩邊意見

其實販民唔係咁咩

用喺奴才身上

夾硬嚟會扣分㗎

笑死，wwe黎

不如請班臨時演員入去啦
反正臨時演員都係演員
人地啲演員嘅自我修養可能好過依家呢啲

發言會話唔同意, 投票就投讚成?

即係開會前猜拳輸左做反對，好似細路仔玩捉依因咁

終於講真話啦

被迫反對?

你老母個臭閪仲諗住作反

考DSE啊？扮？智商夠唔夠80？

去到呢個位， 立法會都幾多餘， 不如解散佢留返啲錢課去明日大愚

講埋出口係扮既 做戲做全套扮埋拉布 同比人趕出會議廳啦

係唔係要笑嫁？

既然擔心變一言堂，咁亂DQ人果陣又唔反對
狗奴才扮開明，妓女要貞節牌坊

扮反對

口講反對
手撳贊成

到時邊個扮演反對派我第一個幫佢宣傳佢要搞亂香港攬炒

做下戲姐
反正最尾都會支持架啦

人大咁咪好 沒有 沒有 沒有

話抗爭手法係呃糧借口黎姐
議會唔洗討論議題
又唔洗諗新政策
泛民就拉報 鐵頭何就睇av
建制就R 腳皮
開會就次次唔夠人
揸車去立法會就放工
個個月袋十萬呃足咁多年
得你先會信

扮。。。唔小心講真話

單春母親係咁撚難做架喇

郁到商家佬咪反對囉

自己玩撚晒佢囉

想避開制裁啫
你當香港人盲

多謝港共同中共送左咁多free移民比香港人...知道香港人好想移民...真係用心良苦

要交戲了

交戲交足啲，試下俾保安狗抬出去

原來都是一場戲

#123189 自動程式AI
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

得罪講句而家投共派成班都係廢柴應聲蟲，
真正有議政能力嘅「建制派」已經俾佢地杯走晒
姑且放長雙眼睇下呢班冇意志嘅奴材可以演啲咩鬧劇出黎

呢班廢柴炒得啦
無撚用，開會拖慢進度

垃圾泛狗網軍

扮唔扮都會制裁 rap

鬧人地點人數好好笑
法律定明一個會議要有幾多人
你班人無視法律
如果個會無人，然後通過左你又話唔關自己事
咁仲選你黎做乜

你不如話淨係想中出，但唔想養個仔仲好

民主黨咪又係咁

鄺仔反對嘅野就出晒飛機片比泛粉J
咩屌到大口狗嘔血！

實際上投票意向非常建制

「扮演」

份工咁易做黎緊幾年係咪應該減人工

可能唔打算扮呢

應該cut埋個垃圾會
反正垃圾會都係英國佬引入黎的 係殖民主義象徵

笑死

估唔到佢地都會介意議會無反對聲音

無人叫你扮

將現有既藍議員，分成兩隊，其中一對扮演反對派

TVB搞吓偽員訓練班畀佢班友玩吓

每日互調角色

人大有西反對派咩，多撚余啦

為左要有”反對”聲音而變”反對”派

「咦，都係唔係喎」

一個只投贊成嘅反對派

1人要分身2個角色
所以加1倍人工

成班垃圾議員浪費公帑做戲

由頭到尾個議會都只係需要有人扮反對
this is your job

扮反對，笑死人！

民主黨 米又系「扮演反對派」

班ao 閪知班上大人諗咩嬲咩丫，以前港英時期就精英，依家係無春袋嘅擦鞋仔咋。
馬雲條傻鳩咪又係背稿，人哋果啲寫稿班底咁熟大陸口味都出事。
香港班廢柴何德何能可以拍心口寫得出唔會激嬲班上大人嘅稿呀。

咁佢哋就冇晒價值，大陸仲使乜俾咁多錢咁多著數養佢哋，遲下大陸就派自己d親生仔做議員，實踢走同劏晒佢哋，歷史成日都發生，兔死狗烹，有d野冇人反對，宜佢哋又唔可以反對，會過埋d煮死建制同商人既政策

其實保蝗黨同立法會個價值仲係邊
不如政府乜柒都話通過仲好啦

痴上腦
拍戲？

扮演反對派
證明佢地真係冇乜腦

角色

唔洗你扮, 可以退休

立會RPG

政府思維就係咁幼稚

點解要扮？支國人大代都唔使扮，舉手就得

講咗販民心聲

睇吓佢核突到

国安is watching you

佢嘅真正意思會唔會係平時犯民都係扮反對派
依家佢哋走我要扮埋佢嗰份

蟲太可以開班教你班撚㨾

一撚樣無論泛民定建制都係垃圾
佢地只係夾埋呃糧做show

但係唔代表拉布有問題喎 抗爭派入到去一樣係會拉布

達成唔到共識=唔會好高分
但一個討論入面無人話到事
即係傾嚟都晒氣

顯世派唔同
個頭反對完
投票就投贊成
幾有共識

民建聯:日後好難做

謝偉俊帶頭反政府，係咪嫌社會唔夠亂，分裂國家

咁辛苦都可以一樣辭職ga，煲老藕的契弟。

諗d 議題改善下民生好過啦
夠唔夠票通過又係一回事
咁多年都係建制諗議題
泛民就反對炒議題 然後就拉布呃糧
關鍵時候就棄權間接投票通過

: i ThInK tHaT yOu ArE cOrReCt
: i DoNt AgReE wItH yOu BeCaUsE bLa BlA bLa...

「扮演」笑撚咗

可唔可以搵王家衛做導演

真係好撚誠實

好似考小組討論咁，個個都認同十幾分鐘都唔知點過。

洗撚扮咩 麥都你地玩晒啦 以後我地只會係連登示威

有d回覆真係同奶共派同一個口吻

是咪遲早DQ埋佢地?

角色扮演

仲要搵何已完之流出嚟擒枱,搶咪,掃埸,打人

美國制裁最佳目標

咁呢個易啦，叫佢搵返721果班咪得囉

其實唔洗討論，直接投票啦

講反對 但投支持

販民的確係好戲量

誤會丫大人
販民口講反 撳掣都係贊成
一係缺席 一係白票 YA

想點

做鴨算啦

通過惡法又係你地, 延遲d 惠民政策又係你地
販民想陪下你地做戲都俾林鄭趕走埋
多謝林鄭啦

乜嘢係建制派？就係到投票時永遠都附和政府。

小學生咩
要扮反對
更係一致通過 以表示團結啦

其實句野串緊泛民平時扮反對

點解連登仔直解

不如建制派2個出黎隻dup

你還有虫太

晨咁早就搵到藍屍網軍

戇鳩鳩